[大家睇清楚] 公眾地方蒙面係無犯法

有律師已經講過，公眾地方蒙面係無犯法，請大家睇清楚條例

任何人不得在身處以下活動時，使用相當可能阻止識辨身分的蒙面物品
a) 非法集結 b) 未經批准集結 c) 公眾集會 d) 公眾遊行
所以你平時搭車、行街、食飯其實係可以蒙面

不過警察係有權要求你除低面罩，否則可以拉你，但只要你合作除俾佢睇就唔駛怕

我在此呼籲全港市民由聽日開始戴口罩出街，以示抗議！
呢個活動無成本，風險極低，希望大家齊心去做

條例可以睇呢度︰

求幫推，有好多人因為怕犯法唔敢戴

跪求和理非嚮應
百萬人戴口罩既相一定又上到國際新聞

早幾日有個呀爸帶住個3歲大嘅仔落街都比狗兇鳩話佢地非法集結啦

私了一定要爆春袋
仲要唔致命（左膠大愛）

一路叫唔好打頭一路大大力錫佢春袋
個畫面正到諗起都想打個飛機

你諗下如果你係藍絲
比人私了打爆頭壯烈d
定係比人私了爆春袋搞笑d

唔通大大聲係記者鏡頭面前話比人爆袋咩？
有力講都無面講啦

重點唔係入唔入罪，係黑警鍾意就拉你番去打到斷手斷腳先

重點唔係蒙面法
而係緊急法

講咗咁耐都未L明既?

我想要一幅全城戴口罩既相做生日禮物呀
香港人可唔可以送俾我？

我知呀，咁你點反緊急法呀
依家咪通過反蒙面法黎表達我地反緊急法囉

傻啦
黑警話你犯法就係犯法
個官判你無罪佢都可以打你一身食你48(or more)添

唔代表唔使戴口罩

點都有分別架
依家係要突破和理非既心理關口

得，推

[罷工核彈] 問公司份員工保險夠唔夠保障

p

法咩律呀
佢鐘意拉你就拉你

可以照帶 不過會比狗亂棍打然後鎖48

所以spin 好啲， sor 頭先語氣重左啲

唔緊要，我唔會介意
我覺得用呢個方法推就岩架喇，和理非好細膽 (我都係)，呢個方法風險低，只要有一定數量既人帶頭，就會有好多人跟
最好搵人係街派口罩宣傳下

Push

Please push!
Must wear mask, everyone, now!

兩公婆帶個仔踩單車都話非法集結啦屌！
肥媽都唱黑警唔讀書啦！

深夜一推，聽日全民蒙面

合法既嘢都驚…抗爭呀大哥
咁都做唔到，返屋企打飛機算啦

推
係唔犯法
不過你要預左班狗係冇撚睇過條法例內容鳩咬你
不過平時都鳩咬 所以都冇撚分別

只要多人做佢地就唔可以亂黎，唔通查成全條街D人咩？
所以人多係好緊要！
有一定人數帶頭其他人自然夠膽跟

推！